和你舉白紙等於和你投降

黃絲已經輸咗

抱歉不能盡如藍意

咁你有咩高見？
你俾到其他可行有效既方法先再插啦

咁樓豬出左去舉光時旗未